有冇人6點幾果陣喺朗豪坊執到個灰色迷彩背囊

喺Starbucks 商場入面嘅位近客戶服務中心
灰色chocolate 袋
已去警署報失

今日MK咁多蝗，真係祝你好運

Push

唔見袋事小
入面有好多正本嘅證明文件

成個背囊都可以唔見

幾弱智先做到

成個背囊唔見

擺低喺度行左一兩步出去搵fd
轉身就唔見

咁啲俾人偷左囉…

可能佢睇完入面冇野就咁掉低左

咁就係有目的咁比人拎走 唔係漏低
你覺得會搵得返呢下更加顯得你弱智

今日我係到買野飲見到你問啦
拖住條女兩個都可以唔見咗個袋
笑撚死